有冇人買過震音神器對付樓上仆街住戶？

日撚日係度揼野，真係忍唔撚住想買個黎玩

有冇用過？效果如何

其實震樓神器可以裝地下震返你